
                      Es una historia que se merece la pena ver , es para aquellos amantes de las películas frías y llenas de suspenso y un secuelo de diferentes susesos sin resolver
        
            